[日經]喂Brian 定係 你G唔G 煩d?

: 喂Brain
: 梨G唔G

飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯飯

兩邊都咁煩 打和啦

你可以quit youtube, ok? 明唔明?

單機啦柒頭

萬國覺醒

收陰機都好煩

呢排好小見呢個

無聽過

大家好 我是香蕉！

Twenty! Five! Years!

無見過個鬼妹

我記得之前有排權力遊戲嗰個電話驚係咁講咩「你死人」「我死人」「大家死人」之類嘅嘢

都幾盞鬼

上次喺連登睇到之後 第二日上youtube就見到呢個廣告
joke你好運

突登search返個廣告黎睇

Brain話5秒後既廣告先會收錢 大家記住睇多幾秒先關廣告

應該係因為你g唔g,25年等等keyword比Google cap到。我之前都係喺連登睇完先見到拜仁叉啲廣告

仲有陳敏之嗰堆廣告都好煩

好耐冇睇到廣告 有冇人可以話我聽係咩廣告

權力的遊戲 m

佢有一款係唱歌，個款okay

Rise of Kingdoms 啲廣告最煩

咁你陣間就有得睇鬼妹喇 恭喜

藍

咁你就失去左好多跟拜仁叉學野既機會

啱喇，埋黎試下先

is 防水

呢個堅，啲戲好假

個男人又係on99咁

可能廢到廣告商收返個廣告
司徒夾帶勁垃圾
台仔本身改歌先好笑
香港嗰d都唔知有冇睇過got

TWENTY FIVE YEAAUUUUURS!!!!

真係唔知呢d垃圾廣告點解出到街

正式上架

新 笑傲江湖

唔知大家有冇見過 但有個應該係女權黑人閪

25 years 條女係鬼妹泥講都算幾柒

好似梁榮忠

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民譚民豪 + 國際線黃Gphone + 本土李加達 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四譚得志、五胡志偉不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?
P.S. 排第四的快必已經報撚左名
P.P.S.胡生出左個post話密切留意，到底想點

help push

一樣咁煩

一齊去佢地個商品facebook page洗版啦

竟然你G唔G黑人憎過拜仁

brian叫你del youtube apps

成條片有幾多句得唔得

咁耐都冇見過brian
最多係d支那game

yo 我係呀jack

嗨 大家好 我是香蕉
王國紀元是一款真正的戰爭遊戲
最一開始我會玩
是因為山豬也有在玩
然後我去他家
看到他一直在玩
他也推薦我玩
然後我只要一上線
他就說叫我把資源運給他
我一開始都一直運給他喔
到後面我慢慢發現
我資源幾乎是不太夠用了
然後他還一直叫我給他
我想說
那我玩這個遊戲的意義到底是什麼
是因為他玩嗎
我就跟他說
你資源你要你自己去採收就好
我自己也要玩啊
然後他只要跟我講
我就都沒給他了
我覺得一開始玩手機遊戲的時候啊
通常都是在睡覺之前這樣子玩
然後我也想說是打發時間的遊戲
結果玩王國紀元之後
才發現
他其實有很多模式
是有那種冒險的
英雄的
還可以練兵跟大家對打
其實我在出外景、收工
還有在等通告的時候
我都會拿起來玩
因為那個光是等那些時間
要馬上一直上去去更新
才會比較快節省時間這樣子
然後我現在無時無刻都會一直玩
其實我抓空檔的時候上線
是為了要去採集一些資源
然後研發科技
因為科技在策略遊戲中呀
是非常重要的一環
不升級不行
其實這個遊戲裡面
我最喜歡的一個功能就是
聯盟這個系統
我之前在玩手機遊戲的時候
大部分都是練功
一定要練得比別人強
就很有成就感
可是玩王國紀元不是
在聯盟裡面
團結跟和諧其實是最重要的
像是我朋友阿
如果被打的話
我們就可以派兵去支援
我覺得呀
去攻打人家的城牆和士兵呀
最過癮的一件事
大家一起集結士兵
同時把人家攻打
那個城牆倒的時候
我看到那個動畫很磅礡
我自己心裡感覺也很感動
這是大家一起完成的事情
不是自己一個人的事情
其實之前在王國大戰開打的時候呀
我有跑到別的王國去清他們的礦
之後才知道是華人盟
因為他們華人盟盟主
跑到我們的外交頻道上面
一直來抱怨
我看那個ID
阿… 怎麼會是他
然後我們的外交官就有在上面
特地因為這件事喔
一直幫我道歉
我想說完了
會不會被踢掉阿
結果也沒被踢掉
之後我是覺得滿抱歉的
可是
其實我也賺到我的那些殺敵數
其實我覺得是很划算的
王國紀元人多才好玩
保證你一玩絕對停不下來
趕快來下載
香蕉在K29伺服器等你們
趕快一起來車爆外國人吧

落多啲啦 無人想睇無人想知

你G唔G~

陳家樂暗瘡廣告
新三國app

陳家樂個廣告係咪同陳敏G一樣?

it's chocolicious

點解會咁架，無理由架，點解會咁架

八婆莊思敏無效退款都好煩

呢個反而無睇過

睇完呢個post, 你陣間開youtube就會見到

我被迫睇咗幾十次

CLS
380萬
但正負皮都不成比例

垃圾無效廣告

Brian叫你睇夠5秒先好skip

照睇收錢

呢個係咪同陳敏G果個一樣

更正: 係要睇多過5秒先會收拜仁錢

類似
唔係同一個

仲有
佢好犀利嗰個鍾嘉欣
手法一樣

仲有Sammi都折墮到要賣類似垃圾廣告

係咪得香港先咁多垃圾廣告

似乎唔係
以前個wix廣告又好煩

賣廣告還賣廣告 可唔可以整得高質d

仲有人話佢黃，同藍絲廢死果d你唔鍾意香港可以走果d思維一樣

咁佢又好似真係黃既

但煩唔煩就係另一回事

新三國, 呢個正呀, 有劇情睇, 依家睇到黑仔團隊入面有內鬼

呢個好撚dum本拍

三國果堆廣告我覺得好有趣 真係吸引到我睇不過隻game聽落柒柒到都係唔玩

最近開咗個post，快啲入黎救救樓豬幫手like，好多泛民dislike我

九東出現民主派自我攬炒！邊個係鬼？

brian , by the way

起碼叫真係有故事性 引到人睇
拜仁同G唔G

大家好，我係呀Ken ...
有冇人講呢個煩膠AD

煩膠先餘無人識 仲慘過你G唔G

Kelvin明白嘅唔好睇YouTube囉Quit YouTube囉你成日都會見到我㗎btw因為我有好多budget喺度賣廣告btw Kelvin我比一個建議你唔鍾意quit左YouTube佢得唔得o5ok？你知唔知有幾多YouTuber靠我地依啲人賣廣告啲YouTuber先可以生存到你知唔知道啊Kelvin得唔得兩種野姐就係唔鍾意嘅quit左YouTube佢因為我可以guarantee一樣野你會不停見到我嘅唔好問啲咁幼稚嘅問題我唔知我啲廣告煩唔煩我自己都覺得煩因為我成日自己沖涼嘅時候呢都睇到我自己我自己都要skip自己因為當你睇夠5秒就會charge我啊嘛咁我嗱嗱臨快啲skip咗佢冇話你呀我都skip到手軟但係點樣你識唔識做生意啊點解會一個名牌人走出嚟因為多人識呀嘛係咪？如果你唔明白呢個道理我相信你唔係點做生意嘅人嚟唔識嘅可以學得唔得Kelvin唔鍾意YouTube嘅可以唔睇Delete咗個app佢好唔好呢一個係Uncle Brian俾你嘅建議you don't like it quit it don't complaint唔好喺度

CLS 唔明啲廣告商諗乜撚野，是鳩旦係人地直播到cut出嚟就當廣告，我永遠都唔知佢地賣緊咩game秒skip

依家啲廣告商個腦真係裝屎

最癲係client咁都收貨

屌！

你G唔G煩D

唔知點解我一路都睇唔到Brian車既廣告...

我睇到嘅係:
各種支那驚(一拳→夢境連結→方舟/方格騎士團→明日方舟
你G唔G
Godaddy
Simply piano
Etoro……

呀係，仲有Mr Yang